［日經］一人一件中學上堂做既瘋狂事

打邊爐
賭錢鋤Dee

留名等睇痴線野

認真讀書

訓到扯晒旗

轉堂嗰陣 女同學走光了

聽返黎，痾屎係入走廊條梯級

打丁

巴打個樣成個大陸仔咁

上堂打電話+facetime人

溫默書

同女同學發生關係

瞓

露J屙尿

剝瓜子啪啪聲 阿sir問咩聲嚟

有個中學好friend既女同學坐隔黎
好高 成170
上完pe堂佢無換衫就直接上其他堂 短褲仔
趁佢訓覺𥄫佢對白滑長腿堂幾2堂

齋𥄫？巴打你真係幾瘋狂

係咁摸自己鍾意個個女同學隻手
比班男人婆屌完都照狂摸

第1次覺得d汗係香既

忍唔到手比人告非禮點算

醒小小啦
扮玩大大力拍落去咪得

扯前面同學底褲

1.食榴槤
2.隔離班過嚟借體育杉
3.有個啊sir中意同學生講你地讀屎片都不如，讀尿片喇，第二日上佢堂，大半班人買尿片放係枱到，低制個唔撚識尊重人既啊sir

睇 AV , 上 tumblr 睇J圖

上左第二班既堂

點解我個陣諗唔到